男子葵盛東邨墮樓 當場斃命

葵涌葵盛東邨盛豐樓，早上9時許，警方接報指，一名男子由上址高處墮下，倒臥地上。警員及救援人員趕至現場，惟經檢驗後，證實男事主已傷重死亡。警方正調查事主身份及其墮樓原因。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1659541/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E7%94%B7%E5%AD%90%E8%91%B5%E7%9B%9B%E6%9D%B1%E9%82%A8%E5%A2%AE%E6%A8%93-%E7%95%B6%E5%A0%B4%E6%96%83%E5%91%BD

又冇可疑

又黎？

仆街...